學生仔想買DELL/ASUS

因為小弟遲啲會去外國exchange而屋企部Air用咗7年都已經壞壞地，所以想問有邊部機好用，我有以下理想條件
1. 輕 大約同Air差唔多
2. 薄身啲 唔想帶隻牛出街
3. 冇火牛
4. 規格方面比我run到online games同MS office就得
求各位比啲意見我
本身係打算買Pro 然後bootcamp，但真係唔識boot

你部air 邊個同你裝 windows 㗎？
用pro 你話唔識轉？！

依家air冇裝windows呀 因為係2012 mid買 如果裝windows 裝到都run唔到

打咩game同埋幾錢筆直？

Dell 最平個款再裝linux 啦， 性價比較高既做法

LOL咋 under $10000啦

會大約幾錢？

XPS13

OP改撚咗個名先啦,係夏灣拿唔係哈瓦那呀,屌你用支那譯名

買番air

On9 香港新聞都係哈瓦那 國泰機都係顯示哈瓦那

幾錢

夏灣拿呀屌你老母

美國 同歐洲 LoL 有 mac 版，唔駛用 windows

屌你老母00後未撚見過廣東話譯名呀?

你去youtube search 有成條片比你跟著bootcamp